[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Nie mam nic co bym mógł Tobie dać.  
I nie wiem jak iść, żeby już nie gubić się.

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Więc serce swe oddaję Ci  
Nie pragnę nic, tylko łaski.  
Więc serce swe oddaję Ci  
Nie pragnę nic, tylko łaski Twej.*

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Miłością swą zatrzymaj czas,   
Niech będzie tak, byśmy mogli trwać,  
W nadziei, że Ty jesteś tu,  
Przychodzisz by nam dodać sił.*


